[CLS]習近平不滿足只有畫像進教堂 將重譯《聖經》和《可蘭經》

外媒再關注中共進一步推動的「宗教中國化」運動，中共當局在11月末的一次會議中公開宣稱，將重新編譯和修改《聖經》和《可蘭經》等，加入「社會主義核心價值觀」以建立「中國特色宗教體系」知情人士向本台透露此項工作兩年前即已啟動。宗教人士也擔憂未來中國只有一種「共產教」。（吳亦桐 / 程文 報道）

西方傳統節日聖誕節前夕，法國的《費加羅報》和英國《每日郵報》都發表了中共當局將重新編譯和修改《聖經》和《可蘭經》的報道，指出中共當局在鎮壓宗教團體的背景下，繼續發動新一輪的「宗教中國化」運動，它們將在北京版的宗教經典教義中加入「社會主義核心價值觀」等內容。

北京當局早在11月26日全國政協民族和宗教委員會的會議上，中共中央政治局常委、政協主席汪洋在講話中指示，宗教教義教規闡釋是管方向、管根本的重要基礎性工作，必須遵循習近平關於宗教的論述，並按照「社會主義的核心價值觀」來建立「具有中國特色的宗教體系」。

本次會議宣布將對宗教經典譯本進行重新評估，對不符合共產主義信仰和社會主義核心價值觀的內容，要重新編譯，修正和增加註釋，以做到「與時俱進」。

與會者還稱，重譯和修正宗教教義也是為抵禦「極端思想和異端邪說」。料是指向目前在新疆的穆斯林，這也是中共當局對其在新疆推行高壓政策的藉口。目前中共當局在新疆大建集中營已引發國際撻伐。

美國舊金山華人牧師劉貽向本台表示，中共改變了原先暴力的封禁宗教策略，變得更有欺騙性，習近平目前已不滿足在教堂唱紅歌，畫像進教堂，現在要把「習近平思想」變成教義，加上愛國教會的助紂為虐，未來一個可怕的前景是：所有宗教變成「共產黨和習近平的宗教」

劉貽說：中共要重新翻譯《聖經》，或者是撰寫很多《聖經》註釋，把習近平新時代社會主義思想放到這些註釋裡去，他們一直在這樣做，現在是汪洋公開指示，那種愛國宗教團體一定是會非常努力的完成這個任務。在習近平時代他更狡猾，他允許有，但他對裡面的內容進行改造，使它變成「共產黨的宗教、習近平的宗教」。

居住在土耳其的維吾爾人瑞法特告訴本台，這也是中共當局醞釀已久的控制宗教的大計劃之一，他在兩年多前從一位到訪的中國伊斯蘭教協會人士處獲悉，中共已布署如何篡改教義的工作。他們派出一批宗教人員到世界各國教會。預計現在已經完本，中共才宣布該消息。

瑞法特說：這個是兩年前，它們有個小組已經出現了，這位回民先生是中共公派出去的，是伊斯蘭協會的，它們那時候就是為了要「中國化」，不光是《古蘭經》（可蘭經）、《聖經》還有其他全部要「中國化」，當時就是為了消除一切西方的信仰，從那兒就開始了，可能現在已經完本了。

瑞法特也表示，中共這種危險的手段很可能改變中國人本已脆弱的信仰，甚至中共有可能輸出這些帶有強烈意識形態的信仰。

瑞法特說：中共拼命要把這些宗教「共產黨化」，10年、20年後中國人就會相信中國版的《可蘭經》《聖經》了，達到它控制洗腦這些人民的地步。如果這麼繼續下去、它會向全世界輸出的，很危險的一件事情。

法國《費加羅報》指，自1949年中共建政以來宗教嚴格管制，但觸及修改宗教教義尚屬首次。該報援引北京歷史學者章立凡評論指出，中共當局強化對宗教的控制其實顯示出他們對社會失控的恐懼。

宗教戰線

呼召十字軍進攻中國

蘇哥幾時殺曱甴平

乜撚野年代，唔該習狗得閒睇下港台嗰套"獨裁者攻略" 咪咁戇鳩仲玩個人崇拜同自我神化

好好奇到咗現今仲會唔會有信徙願意為咗佢哋心中嘅宗教而出征
定係到今時今日已經全部向錢跪拜

創世紀第1章第1節
起 初 曱 甴 平 創 造 天 地

有番少少認識就知可蘭經係冇得改 理得你邊到人都係用阿拉伯文讀同解 全世界統一

佢係迫新彊人睇

p

譯完邊個會睇

wtf

不知所謂 真係地球癌細胞 幾時死呀

喺大陸 你有得揀咩

應該係全中國只準有習蘭經
原本果本邊個敢製作, 銷售, 流轉立即夾去軟禁

咁就好多人自己本身屋企好耐以前都有啲私藏㗎嘛 拎返出嚟用筆改 但係有啲聖經（天主教聖經同少部份新教聖經）係包含次經嘅就慘啲啦 一定抄死隻手 喺呢個環境真係好麻煩

大陸全部教會已經比政府屈掛習豬的畫像

xxx 會激嬲共產黨
所以唔好做xxxx

但你存在已經激嬲共產黨

得罪講句

呢種「等天收」既想 某程度上就係一種失敗者既想法

具有習近平思想的中國特色社會主義核心價值觀的宗教體

我見巴打個名係上帝先9up

敵基督終於現形了

重新編譯
個compiler邊個寫先

「我向一切聽見這書上預言的作見證，若有人在這預言上加添甚麼，神必將寫在這書上的災禍加在他身上； 這書上的預言，若有人刪去甚麼，神必從這書上所寫的生命樹和聖城刪去他的分。」
‭‭啟示錄‬ ‭22:18-19‬

玩咁大

世界各國各人一起努力
將中囯變成巴比倫

即係寫同人小說

大紅龍

上帝說要有光，經人大委員一致通過，便有光

Meanwhile, 梵帝岡仲係度搞緊中梵建交

真係好想同呢13億賤種一齊攬住一齊死，快啲射幾粒原子彈嚟

為錢背叛耶蘇

教宗都跪地奶啦

cls

十字架上也要有佢？

佢以為自己就係神！條友走火入魔？

我想佢比對家推死

幾時拆大佛 再起個天壇大習

其中一位先知

反對的請舉手。沒有！沒有！沒有！沒有，通過！

Cls

根據加速主義
我地應該大力擁護支持

幾時十字軍再一次東征
今次無人會屌你地

學羅馬大帝國重寫聖經

問題係 中國境內真係接受到
最撚怕係慢慢發展到境外 依家中國國外 歐美大部分既中國人都改變唔到原有思維就知 向來華人最勁就係人多 度度都有唐人街

梵本身就係極度腐敗嘅組織

極度危險
當年毛澤東就係搞宗教式個人崇拜
搞到中國生靈塗炭

搞宗教好耐啦，成日拆十字架
我都唔明點解西方國家唔出聲

甴近平真係愈黎愈痴線

現實版1984

甴近平一人做曬阿當同夏娃兩個人

曱甴王進化曱甴神

真

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

Windows Cortana 留名系統過熱，
請減少負評以便降溫。

向中共跪拜曬啦
假信徒 偽善人

係喎
啟示錄好波

十字軍都係宗教加利益既集團，而家俾哂藉口西方國家

要組建新。十字軍

基督教同天主教都跪曬啦
全部都欺善怕惡
中國基督徒受壓迫咁耐
聲都未聲過

神之右席幾時出手

墨索里尼都同教會妥協爭取支持啦

梵帝崗真係好撚戇鳩

穌哥都係螽蟈嘅

某程度上佢仲癲過希特拉

大佛一早拆緊啦，還有觀音像都係

可蘭經 同 聖經的確有好多唔make sense嘅地方
但篡改當中內容嘅工作應該交俾教廷 而非共狗

習話係中國可以改, 就可以改.

大陸九十後真心鍾意習帝

搞可蘭經

聖經都算，唔覺得基督徒天主教徒除左唱聖詩會做d咩
但搞可蘭經係就快d

最CLS係有班藍屍廢老會信
即使佢哋唔係無錢 最窮嗰班
呢啲無利益之餘 盲目支持
因為損害唔到佢哋利益 就唔理啱定錯

報大佢

又是七位王，五位已經傾倒了，一位還在，一位還沒有來到，他來的時候，必須暫時存留。
仲有一個所謂文明國未倒下

藍屍典睇？

起初雜種創造天地

當年希特拉都有做過類似既行為

cls ...

摩門教都唔夠異端，習經仲撚顛

世界癌細胞

十幾億人冇睇就冇問題

雜種睇樣唔似咁痴線
最怕佢唔痴

慢慢步向預言

習譯本？

你幾時先捨得收返呢隻習熊

我真係好撚憎呢條戇鳩佬，又撚懶又撚無腦又撚縮骨，唔諗啲新野就直接想copy史太林，毛閪70年前嗰套。大佬想搞獨裁都諗下啲新橋吖

甴近平應該真係心理變態

為自己利益而放棄信仰既真係有好多
為自己利益入教會既都見唔少
好耐之前講緊大陸拆十字架
要改聖經十誡
呢班人都無理過
繼續自己既五大訴求吃喝玩樂
我返個間教會
上左位個班人早幾個月
仲會拉大隊上大陸玩

但今次反共運動真係令我好感動
原來香港仲有咁多基督徒
會放棄自己利益企出黎
仲有啲上左位既基督徒
會企到最前擋狗

雖然最近基督徒既活動無611個時咁出位
希望大家唔好忘記
一路都仲有班基督徒同大家同行緊

利申：做左10餘年基督徒，一路都有夢遊

識玩就去向伊斯蘭教徒散播仇恨啦
支那人姦回教女、殺回教男、又改可蘭經，殺支那人絕對係聖戰

啱啦
將共產黨變成狂熱宗教係我最想見到嘅事
而家中國人仲未夠痴線
仲未去到納粹狂熱時期
仲未去到義和團後期

而家咩搵錢啫，邊個有著數咪信邊個嗰班垃圾
要令到佢地變成宗教式迷信
要令佢地變成比伊朗更極端

原來預言中嘅宗教戰爭
唔係天主教對伊斯蘭教咁簡單

堅？咁on9

仲有伊斯蘭教
佢地大把人願意為聖戰殉道

係本聖經入面加啲野宣揚共產主義

例如：耶蘇係共產黨黨員，係習近平派翻去拯救歐洲人，五餅二魚係彰顯共產主義

有乜問題
等佢自盡於文明世界
你唔係以為建立咗千幾年既宗教體系
可以一句就推翻
有咩好得過睇住對家自殺

有無人覺得黨剿滅耶教係德政

真係痴撚線，雜種仲大過神！
而且唔止大過中國嘅神，仲要大過外國嘅神！

其實佢就算點搞本可蘭經 班土耳其、伊朗都會繼續扮睇唔到

甴近平只會改剩啟示錄, 佢驚閪咩

滅國平

耶穌幾時變左中國人?

共產教
諗下都恐怖

係穌，唔係蘇

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

上帝幾時可以清洗呢個人類垃圾

點解d無讀過書嘅曱甴可以咁恐怖

文革復興

閣下聖經知識好高
欽佩欽佩
自己都唔記得咗

與會者還稱，重譯和修正宗教教義也是為抵禦「極端思想和異端邪說」。料是指向目前在新疆的穆斯林，這也是中共當局對其在新疆推行高壓政策的藉口。目前中共當局在新疆大建集中營已引發國際撻伐。

AOE呀屌你

甴豬創造世界

我諗起個問題。 人係神創造出嚟，咁神又係邊度嚟？係度終於搵到答案，原來係經人大委員一致通過創造出嚟

唔知點解U life 有

唔睇槍斃 咪有人睇囉

因為知道黎緊經濟會大衰退 可能要食樹皮

索性造神論 到時望到習大大畫像 同 聽到習大大聖言 就會飽了

信仰係自由
你無信仰
就覺得係德政

唔係第一日知架喎 香港好多耶撚都當冇到咋麻

十字軍同聖戰同時發動，到時真係宗教大和解

見識過耶撚話而家地上發生既事會過去 佢地將來會上天家作王 所以唔好理咁多
on撚柒99 屌佢都費事

習蘭經

屌你老母真係想整個邪教出黎

中共當局強化對宗教的控制其實顯示出他們對社會失控的恐懼。

支爆呀要

多謝你 信教唔一定係離地

啱呀
你睇下普京就識玩

會唔會最終connect耶教同回教

世界大戰 距離不遠

癡撚線

中國特式宗教

耶稣是黨的兒子，愛黨又愛國。

恢復帝制嘛
最好就繼續同普世價值背道而馳

創世記 第一章
1. 起初，習近平創造天地。
2. 地是空虛混沌，淵面黑暗；習近平的靈運行在水面上。
3. 習近平說：要有黨，就有了黨。
4. 習近平看共產是好的，就把共產和資本分開了。

CLS

最後先知小熊維尼

天主基督教啲首領仲要啞忍到幾時

召喚十字軍東征

極端主意 出現了

真係有人自稱係神

睇黎維尼將會掌控中東果班傻佬。
認真

點解以前會
係因為政教唔分離
又或者政權同宗教直接掛鉤
依家基督教就一定唔洗諗 本身都離撚哂地 (利申 23年基督教教徒)

幾千年都改不了既習性

習共神教,戰無不勝. 習王教主,文成武德. 千秋萬載,一統地球

唔知佛經又可以點改寫呢

屌

所以人體發熱機係第一次現神蹟？

叫開so哥

習近平係阿拉同神嘅第二個獨生子

香港啲宗教大佬都冇聲，證明「一切冇事」

然後梵蒂岡表示 無事無事 只要佢地信教就好
然後下一步中國就話你全世界既基督教 天主教都係異端
要清洗異端 發動聖戰

維尼食咗熊心豹子膽

唔洗啦 香港已經有。大把藍絲教會洗腦

大陸之前已經係唔比睇啟示錄既。教會唔可以講啟示錄。

用習語錄取代聖經

iran

聖經最後一句

應該係「舊約」 「新約」 「習約」

幫手推
-------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

快d做啦，等緊呢單全球文宣材料
一做就全世界一齊吹奏佢睇佢點頂

港台套嘢真心高質

傻啦，耶和華先係曱甴平個仔
華係解中華

二次創作話作者寫得唔好幫佢改正

中學個陣我仲諗緊邊有on9仔會改聖經

真係笑到腸抽筋

班伊斯蘭教國家

全部奶支共春袋奶到雪雪聲

世界毒瘤

啟示錄已預言敵基督改聖經仲會亡國

改成習語錄？

香港就係當今既”以色列”, 香港人就係東方猶太人

大淫婦

幾時發行newspeak

痴撚線國家

大佬呀 習仔想逼中共自取滅亡
大家應支持

即係刁縂都未係最癲果個，仲有下一任

點解isis未試過恐襲支那? 俾人恰到上心頭

冇野，計錯數，刁縂已經係最後
最加埋以前雲海摩星嶺四號講花地瑪，梵蒂岡教皇都好可能係最後一任

痴撚線

如果上帝係唯一，
而習近平係上帝，
咁習仲勳係上帝既創造者？

究竟係習大大真係想咁做
定係佢身邊既人想佢死

因為習近平要出世，所以先會有習仲勳

基督教信仰應該係教人行公義
面對唔公義既野去發聲

連宗教都充滿特色主意
先抄後改

想問下係咪有人為咗唔想死之後入地獄先入教？

宗教領袖: 人民幣is good, 我睇唔到

我諗改其他都係同樣下場

就好似掌控佢契弟北韓咁，唔驚制裁，唔定時發癲（類似紅衛兵)

小學雞日日冇嘢做
三日唔埋兩日又諗啲屎忽嘢出嚟

如何一秒惹毛所有地球人

真係好撚癲 皇帝咁撚樣

強烈支持曱甴平改鳩可蘭經

性教育都要改，扑野時要望住維尼

唔睇就掟你去思想改造

今次連中東都係東征

已證明中共=撒旦

而家呢個異端教宗幾時先識醒

邊套

oh my xi

下一步可能要重新編譯相對論
建立有中国特色的宇宙物理體系

如何清除細頸瓶??

主耶穌將化名甴近平，重臨大地，進行大審判

sorry借位

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

放上Twitter

拆既係支那境內咁D虛偽左膠梗理撚得你支那人死

支那夠膽咪去麥加/耶路撒冷拆教堂囉

正常人讀過書有知識所以知死
共匪呢D唔讀書又唔正常梗唔知個死字點寫

精彩 人地聖經可蘭經都敢搞

公道啲講
刪改聖經呢味嘢一早就有做啦
唔係既話第一次尼西亞公會議開黎做咩
不過過咗千幾年
成幾十億人都已經信納咗既嘢
就冇撚可能會話改就改到
逆天而行就只會引火自焚

神化

乜春都係中國特色既xxx

習大大 最偉大

誰能比這獸？

點解D宗教人士仲咁返上去

係咁㗎啦
推翻咁易咩
好似北韓咁點推倒極權
人要有少少精神寄托先可以活係一個痴線社會

魔鬼！

依個涉及所謂正典嘅問題，
嚴格黎講，第一次尼西亞公會議主要係確立正典，
唔能夠話刪改，更加同依家甴近平做嘅野有很大嘅本質分別，所以唔太能咁樣比較
不過拋開宗教信仰，甴近平咁樣做只會令西方文明國家再一次睇清支共本質，又再加速共產黨嘅滅亡

係咪要加理習語錄入去

不拜天帝
不拜上帝
只拜習帝

個會係君士坦丁一世開既
同樣都係為皇權服務
所謂正典咪又係個王帝揀啲啱使既論述作為正統
唔等使既就打為異端再攞去餵獅子
有撚分別咩

出精就有

啟示錄有冇比教會搞過？
淨係知成本聖經教會都搞過好多下

其實教會都有搞過聖經啲內容

WTH?

貪玩但悔改都可能有救 但嗰隻曱甴就收皮啦

講道唔可以講啟示錄，因為話會導人迷信。

又想點呢雜種

共產派可以做遜尼派同什葉派之外第三大支派

先知習近平

仲有一大堆東正教以外嘅東方基督教 雖然佢哋好衰弱 但相信仲有一啲資料 叫佢哋攤晒啲資料出嚟就OK
Eg. 亞美尼亞使徒教會 東方正統教會 東方聶氏派教會 亞述教會（唐代景教）之類